到左今時今日連登仔肯承認廢炎係垃圾未

7/2 星期日數據
10636 確診
9887出院
186 件(廢老)死亡

廢炎真係很恐怖！
封曬連登仔屋企日日驗就岩

Just A Kung Flu

跳唔起1cm

侵侵講咗好耐啦

真係垃圾
所以咁都要強制檢測同隔離
諗得出仲垃圾
應該人人都唔好帶口罩
反正都咁廢 死都應該係唔好彩

陳雲風火輪中晒啦

For your reference
早2年 冬季流感 有疫苗 4個月左右殺 3百幾人
宜家廢炎死個d 廢老都8章野
報紙講到英年早逝咁

Leftard: You racist

咁樓主出街有冇帶口罩

好驚呀

捉冇戴口罩 網民齊聲贊

佢戴唔戴都改變唔到肺炎係垃圾既事實

廢炎係垃圾，同有公德而戴口罩無衝突

不過歡迎入黎呢度笑鳩樓主

有咩好笑
我費事理你班弱智炸
原文講廢炎個死亡率下降
班無醫德嘅專家死要話變種更致命 又為佢加解釋
明明就係死亡率下降死要拗
所以我係quote 個數據 唔係 quote 班碌柒專家
睇唔出你班弱智仔有咩好理

青山精神病又發作

成篇文無人講過無醫德呢樣野

樓主同中共扭曲人地意思有咩分別

你覺得我弱智無問題呀, 咁我咪keep 住推俾人睇

記得推呀 弱智仔
迷信防疫嘅人真係低能嘅

根本從來都無疫情正確嚟講叫新型流感

睇下樓上個弱智仔
你咁講出黎佢實好唔開心

又嚟啦又嚟啦
到底有邊個你哋講嘅連登仔恐懼撚係支持政府嘅防疫政策?

佢條友可以扭曲financial times 既報道，勿認真

咁都要講比人知佢係on9仔嘅

呢個就係精神病恐懼撚嘅自相矛盾
之前講過
就廢炎事件上可以分為4類人

相信廢炎好勁 支持政府防疫
>>恐懼撚
相信廢炎好勁 反對政府防疫
>>連登仔 精神分裂恐懼撚
主張廢炎垃圾 支持政府防疫
>>真 攬炒巴
主張廢炎垃圾 反對政府防疫
>>正常人
你究竟係邊種？

樓主個世界得香港？

九唔撚搭八
政府做嘅防疫政策柒就代表防疫係唔應該?
一路都係講緊唯一支持嘅政策係封關喎
我同你係咪處於平行時空

定係根本係你堆垃圾喺道打稻草人

樓上嘅on9仔
面對現實啦 你係弱智先會驚廢炎先會見到有人同你嘅主張唔同而感到憤怒
我明白弱智唔係你嘅錯 慢慢學下睇清楚事實
廢炎係垃圾黎 好似你一樣
但呢個唔係你嘅錯 係你老母嘅錯
唔洗唔開心

支持防疫唔代表政府政策防疫有效
咁政府做d又無效又擾民嘅咪屌囉
邏輯攞U?

防疫係唔應該
完
夠鐘返青山啦院友

其實係
不過香港人仲垃圾咁解

今時今日仲係度屌鳩政府唔封關
就等如十年前跟班泛民鳩叫我要真普選一樣
根本上就係弱鳩智

政府要封關同我要普選都有一個共通點
就係求政府做野，求政府改革

點解光復香港時代革命而家係犯法
因為呢八隻字唔係求緊政府，係市民自己行動
呢一個意識係政府眼中出左問題

我要封關，呢個意識係政府眼中根本係無問題
因為你求緊佢
你地蟻民繼續跟泛民既口號求政府啦
繼續屌鳩政府泄憤啦

泛民幫手引導民怨去一個manageable既situation
幫手維穩
連登仔又係睇唔撚到

其實隻毒係好廢
咁係呢度祝樓主全家中曬
老豆中完惹比老母

Wow 呢番說話由連登子口中講出
世界變囉

樓主恐懼恐懼撚批鬥佢批鬥恐懼撚

咁樓主算唔算恐懼撚

所以樓主出街有冇戴口罩

點解當初大陸爆果陣時吹到日撚日燒屍，係咪根本冇死撚過人

最近被逼驗話全家中左並已有抗體
心諗 全家都無病過
你驚嘅縮返入你老母個臭西度啦
外面世界好危險架

笑撚死
個病唔勁就代表完全唔使防止自己染病
即係流行性感冒唔勁唔會死人就由得啲小朋友喺學校當無事發生咁繼續hehehaha
中咗就同家長講無事嘅唔死得人
唔好咁廢啦

quote 出黎樓主都會扭曲原文意思, 因為佢唔識英文

IF YOUR TIME IS SHORT
• Currently, Florida has relatively low rates of coronavirus cases, deaths and hospitalizations. However, the connection between this and Florida’s light regulation of businesses’ and residents’ behavior is less clear-cut than DeSantis suggests.

• Only about half of the 10 most stringently regulated states saw rates of cases, deaths and hospitalizations that were twice as high as Florida’s, which was DeSantis’ benchmark.

• Numerous other states that followed similarly low-regulation policies are seeing coronavirus statistics far worse than Florida’s. This means Florida’s lower infection numbers could be related to factors other than behavioral regulations, such as its warmer weather.

屌
連登仔咪成日開PO笑黑警中武肺仲要開香檳慶祝既
祝就慶完啦
死左幾多個呀？

連登仔要幾時先識醒

弱撚智又屈
邏輯謬誤到一個極點
覺得要有真普選=要叫真普選
無叫就等於唔需要有?
我邊有屌過政府?
你覺得由day 1開始就有人覺得佢會封?
唔覺佢會封唔等於覺得佢咁做係正常係啱喎

中完再中 唔怕喎 廢炎打個黑痴都好番啦
一於過年當禮物送埋比你d親朋戚友

你講得岩
流感都殺得多人過廢炎呀陰公
你知唔知人嘅免疫力要訓練
太過乾淨 乜柒都驚最後係唔洗生存
你唔洗反向極端講要好污糟
只不過你講咩防止自己病而支持戴口罩係無需要囉

世界級
以毒攻毒
佢唔感染我我自己先去感染

你一早咁講我咪明囉
下次開post咁講啦
大家記得以毒攻毒訓練免疫力

流感不嬲都有㗎啦，就係當無事發生咁又點呀？日日有同學死㗎？

咁你點睇政府睇穿左香港人屌完政府封關之後繼續無反應？
就係因為無反應而家有一個中招就成楝封
香港人繼續屌繼續無反應
之後政府又可以繼續收緊防疫政策

你點睇政府咁樣訓練香港人奴性，口裡說不身體卻很誠實？

扑野唔戴套去訓練自已

不過樓主無女屌

學咩衛生常識令到你覺得只要唔死就無事?

支持樓主
根本就係死廢老

屌

咁而家開PO承認完廢炎係垃圾之後咁又點?

係咪唔洗戴罩喇?

你最撚醒

重點係
就算唔恐懼又點
樓主有咩高見阻阿蛇封區？